悶透社gumboringer

悶透社gumboringer

山雨欲來[上]：
拆破人大國安法議程「神秘消失」之謎、
習近平觸碰美國歷史禁忌、
張曉明埋藏寓意
《政解專輯．悶透社．王陽翎（于非）》
2020-06-11

悶透社gumboringer
102K subscribers

近日張曉明一邊發表看似強硬落實國安法演說，另一邊人大常委議程卻離奇未見國安法部分，前後中共立場看似矛盾不一，到底意味著甚麼？

【Patreon 官方網址】

==================

#1 ON TRENDING FOR GAMING

山雨欲來[下]：
誰說李克強、王岐山「權鬥習近平」？
中共真心「被逼」訂立國安法？
回看鄧小平1987年講話
《政解專輯．悶透社．王陽翎（于非）》
2020-06-11

悶透社gumboringer
102K subscribers

近日港人重大難題之一，除了中共對港訂立國安法的整個意圖，還有仍在疑惑習近平、李克強之間是否存在「權鬥」，到底真相如何？

【Patreon 官方網址】

山雨欲來[上]：
拆破人大國安法議程「神秘消失」之謎、
習近平觸碰美國歷史禁忌、
張曉明埋藏寓意
《政解專輯．悶透社．王陽翎（于非）》
2020-06-11

悶透社gumboringer
102K subscribers

近日張曉明一邊發表看似強硬落實國安法演說，另一邊人大常委議程卻離奇未見國安法部分，前後中共立場看似矛盾不一，到底意味著甚麼？

【Patreon 官方網址】

于非，幫推

佢係講得好好

不嬲有聽開于非，啲分析係幾深入

#1 ON TRENDING FOR GAMING

山雨欲來[下]：
誰說李克強、王岐山「權鬥習近平」？
中共真心「被逼」訂立國安法？
回看鄧小平1987年講話
《政解專輯．悶透社．王陽翎（于非）》
2020-06-11

山雨欲來[上]：
拆破人大國安法議程「神秘消失」之謎、
習近平觸碰美國歷史禁忌、
張曉明埋藏寓意
《政解專輯．悶透社．王陽翎（于非）》
2020-06-11

Push

g chi
利申 有課金

算係幾靚仔

(1)習近平惹天怒人怨：
大洪水揭中國20年來管理政令不一、
習大大偷師美帝、
江澤民大搞「國安法」
《政解．悶透社．王陽翎（于非）》

悶透社gumboringer
104K subscribers

四川、湖北省大洪水充滿危機，背後揭示自1998年20多年來環境保育重大問題。另外，國安法真正惹香港民怨的根源，是基於它是習近平的「權力機關」的延伸。

(2)特朗普暗算中國：
美國將香港問題化成「突擊牌」、
香港國安公署真相是「習核心司令部」、
國安法大中小辣去向
《政解．悶透社．王陽翎（于非）》

悶透社gumboringer
104K subscribers

特朗普看似經常搖擺在「發動新冷戰 vs. 談判」之間，新疆、香港問題亦似舉棋不定，到底是怎麼回事？至於香港國安公署，所謂的管轄權意旨何事？

【Patreon 官方網址】

留名

【置頂】選戰告急 倒數十星期 立即十星期拉票行動

(1)凜冬已至：
國安法㑹趕走FB、Google嗎？
香港人迎擊「三波攻勢」、宣告進入「白幕」時代
《政解專輯．悶透社．王陽翎（于非）》
20200708

悶透社gumboringer
106K subscribers

國安法極速壓境，公署於本日今早揭幕，第43條《實施細則》意味著趕走facebook、Google在港經營嗎？

【Patreon 官方網址】

(2)國安壓境真相：
香港人徹底得罪了習近平、
拆解「中國夢、習思想」的源起和本質、
普京和默克爾搞甚麼？
《政解專輯．悶透社．王陽翎（于非）》
20200708

悶透社gumboringer
106K subscribers

習核心對香港政策強硬，令部分人感到匪夷所思的地步，實情這與「中國夢、習思想」的實際影響有極大關聯。

【Patreon 官方網址】